<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="../assets/xml/rss.xsl" media="all"?><rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Scottish Roller Derby Blog (Posts about fenix roller derby)</title><link>https://www.scottishrollerderbyblog.com/</link><description></description><atom:link href="https://www.scottishrollerderbyblog.com/categories/fenix-roller-derby.xml" rel="self" type="application/rss+xml"></atom:link><language>en</language><copyright>Contents © 2019 &lt;a href="mailto:scottishrollerderby@gmail.com"&gt;SRD&lt;/a&gt; 
 &lt;a rel="license" href="https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/"&gt;
 &lt;img alt="Creative Commons License BY-NC-SA"
 style="border-width:0; margin-bottom:12px;"
 src="https://i.creativecommons.org/l/by-nc-sa/4.0/88x31.png"&gt;&lt;/a&gt;</copyright><lastBuildDate>Thu, 26 Sep 2019 19:45:57 GMT</lastBuildDate><generator>Nikola (getnikola.com)</generator><docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs><item><title>Fenix Roller Derby recap an exciting year for Patagonia.</title><link>https://www.scottishrollerderbyblog.com/posts/2019/09/fenix-patagonia-2019/</link><dc:creator>SRD</dc:creator><description>&lt;div&gt;&lt;p&gt;Ahead of &lt;a class="reference external" href="https://www.instagram.com/fenix_rollerderby/"&gt;FENIX Roller Derby&lt;/a&gt; hosting the next big Patagonian event, a 2 day bootcamp coached by 2x4 Roller Derby's Tropical Mecánica, we asked them to recap the exciting history of the Patagonian community's past year.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Antes de que&lt;/em&gt; &lt;a class="reference external" href="https://www.instagram.com/fenix_rollerderby/"&gt;FENIX Roller Derby&lt;/a&gt; &lt;em&gt;organizara el próximo gran evento patagónico, un campamento de entrenamiento de 2 días dirigido por Tropical Mecánica de 2x4 Roller Derby, les pedimos que recapitularan la emocionante historia de la comunidad patagónica el año pasado.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;hr class="docutils"&gt;
&lt;p&gt;En general es importante destacar que el Derby patagónico ha crecido muchísimo estos años gracias al trabajo fuerte que ponemos cada equipo. Me refiero a estos tipos de eventos donde podemos compartir en casa entrenamiento con una destacada jugadora del Team OSOM [del 2x4], invitando a los equipos que puedan sumarse a participar también, así ellos y nosotros nos capacitamos para seguir creciendo. En la provincia de Santa Cruz hay 4 equipos que vivimos a 400 km de distancia entre nosotros, por lo tanto jugar seguido es muy difícil porque implica mucho gasto económico.
El año de Derby patagónico empezó con un torneo en Ushuaia que tuvo un excelente nivel y por suerte fénix roller Derby de fusionó con erráticas de Calafate en un equipo llamado cruz del sur y pudimos participar. Después tuvimos un bootcamp en caleta olivia una ciudad ubicada a 600 o 700 km de nuestro río Gallegos, pudimos participar también, finalizando el encuentro con un partido mixto.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;En cuanto a actividad de nosotros fueron los únicos eventos a los cuales pudimos asistir. Para el año que viene tenemos proyectados más viajes para participar a nivel nacional en torneos grandes.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;In general, it is important to highlight that Patagonian Derby has grown a lot in recent years thanks to the hard work that we put in from every team. I mean, these types of events where we can share bootcamps at home with an outstanding player from [2x4's] Team OSOM, inviting the teams that can Join to participate as well, so they and we are trained to continue growing. In the province of Santa Cruz, there are 4 teams that live 400 km away between us, therefore playing often is very difficult because it involves a lot of economic expense.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;This year of Patagonian Derby began with a tournament in Ushuaia that had an excellent level and, luckily, Phoenix Roller Derby merged with Calafate's Erráticas in a team called "Cruz del Sur" and we were able to participate. Then, we had a bootcamp in Caleta Olivia, a city located 600 or 700 km from our Rio Gallegos where we could also participate, ending the match with a mixed match.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;As for our activity, they were the only events we could attend. For next year we have more trips planned to participate nationally in large tournaments.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</description><category>argentine roller derby</category><category>fenix roller derby</category><category>patagonian roller derby</category><guid>https://www.scottishrollerderbyblog.com/posts/2019/09/fenix-patagonia-2019/</guid><pubDate>Thu, 26 Sep 2019 19:30:00 GMT</pubDate></item></channel></rss>