<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="../../assets/xml/rss.xsl" media="all"?><rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Scottish Roller Derby Blog (Einträge über guest posts)</title><link>https://www.scottishrollerderbyblog.com/</link><description></description><atom:link href="https://www.scottishrollerderbyblog.com/de/categories/guest-posts.xml" rel="self" type="application/rss+xml"></atom:link><language>de</language><copyright>Contents © 2019 &lt;a href="mailto:scottishrollerderby@gmail.com"&gt;SRD&lt;/a&gt; 
 &lt;a rel="license" href="https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/"&gt;
 &lt;img alt="Creative Commons License BY-NC-SA"
 style="border-width:0; margin-bottom:12px;"
 src="https://i.creativecommons.org/l/by-nc-sa/4.0/88x31.png"&gt;&lt;/a&gt;</copyright><lastBuildDate>Mon, 17 Jun 2019 09:19:13 GMT</lastBuildDate><generator>Nikola (getnikola.com)</generator><docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs><item><title>Gastbeitrag: Wie wir durch KRD RGA retten</title><link>https://www.scottishrollerderbyblog.com/de/posts/2019/06/savingrga_krd2019/</link><dc:creator>SRD</dc:creator><description>&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;Kürzlich wurden die "Roller Girls of the Apocalypse" in Kaiserslautern einem umfassenden Rebranding unterzogen. Nicht nur die Art, in der Sie ein einzelnes Substantiv ändern, sondern eine vollständige Änderung zu "Kaiserslautern Roller Derby", zusammen mit einem vollständigen Ersatz des jeweiligen Ligalogos und der entsprechenden Farben!&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Wir hatten das Glück, KRDs Public Relations Chair, Felicity Fleet, davon zu überzeugen, ihre Gedanken zum Rebranding-Prozess aufzuschreiben - und was dies für die Liga für uns bedeutet.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Dieser Artikel wurde auch von KRDs Lena Albert ins Deutsche übersetzt [verfügbar durch Klicken auf den Link Deutsch im linken Bereich unter "Scottish Roller Derby Blog"]! (Diese Einführung wurde maschinell übersetzt. Tadeln Sie Lena nicht dafür!)&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mein erstes Roller Derby Boot Camp als Assessed Skater vermittelte mir ein Verständnis für die Marke Roller Girls of the Apocalypse (RGA) in der europaweiten Roller Derby Community. "Einige Jahre ist RGA wirklich gut, und in manchen Jahren fragen wir uns „Was ist da passiert?“", sagte ein erfahrener deutscher Skater zu mir. Dies wurde zu einem vertrauten Tenor, als ich zu reisen begann, um mit oder gegen andere Teams zu spielen. Als Skater, der das RGA Fresh Meat-Programm abgeschlossen hat, konnte ich leicht beantworten, „was passiert ist“: Ein neuer Skater mit wenig Erfahrung, wie ich, ersetzte einen erfahrenen Skater. Und es ist niemandes Schuld. Das ist RGA als Liga.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;RGA ist ein deutsches Team aus Kaiserslautern, dessen Mitglieder hauptsächlich aus der umliegenden amerikanischen Militärcommunity stammen. Wenn du nicht viel über das US-Militär weißt, findest du hier eine kurze Erläuterung: Mitglieder des US-Militärs bleiben in der Regel 2 bis 4 Jahre an einem Ort, bevor sie für ihre Arbeit umziehen müssen. Im Jahr 2018 verlor RGA 13 Skater oder Officials durch Militärumzüge. Bis Ende 2019 werden uns weitere 12 Spieler verlassen haben.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Die Folge ist, dass RGA als großes „Feeder-Team“ dient. Wir haben gut ausgebildete Skater zu den Top-Teams in die USA geschickt und wir haben eine Reihe vielversprechender neuer Skater in unserem 6-monatigen Fresh Meat-Programm aufgebaut, die gezwungen sind, ihr Potenzial kurz nach Bestehen der Prüfungen an einem anderen Ort zu nutzen. Seit Jahren gibt es eine große Abwanderung an Mitgliedern, und die Rolle unserer erfahrenen Spieler in der Liga ändert sich von "wertvollen Spielern“ zu "wertvollen Trainern“. Unsere erfahrenen Skater verbringen den größten Teil ihrer eigenen Trainingszeit damit, neueren Mitgliedern das Spiel näherzubringen und Fertigkeiten zu erwerben, während sie gleichzeitig ihre eigenen Fähigkeiten verlieren, auf einem höheren Level zu trainieren. Unsere erfahrenen Spieler verbringen den Großteil ihrer eigenen Trainingszeit damit, neuen Mitgliedern dabei zu helfen, das Spiel zu verstehen und ihnen neue Fertigkeiten zu vermitteln, während sie selbst die Fähigkeit verlieren, auf einem hohen Level zu trainieren. Folglich spielen unsere erfahrenen Skater die nächsten ein oder zwei Jahre auf einem niedrigeren Wettbewerbsniveau als sie könnten, da die meisten ihrer Teamkollegen neu sind. Bei Spielbegegnungen mit konkurrierenden Teams fragen diese, was mit unserem Spielniveau passiert ist. Dann entwickeln sich die neueren Spieler zu guten Spielern, der Exodus beginnt und der Kreislauf beginnt von neuem.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Schließlich mussten wir uns fragen, ob dies ein nachhaltiges Modell für unsere Mannschaft ist. Wir mussten uns intensiv unterhalten und ernsthaft über unsere Marke nachdenken, um herauszufinden, was es heißt, wettbewerbsfähig zu sein.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.scottishrollerderbyblog.com/de/posts/2019/06/savingrga_krd2019/"&gt;Weiterlesen…&lt;/a&gt; (5 min verbleiben zum Lesen)&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</description><category>german roller derby</category><category>guest posts</category><category>kaiserslautern roller derby</category><category>rebranding</category><guid>https://www.scottishrollerderbyblog.com/de/posts/2019/06/savingrga_krd2019/</guid><pubDate>Mon, 17 Jun 2019 09:00:00 GMT</pubDate></item></channel></rss>